美軍來港，10個月後有很多混血BB出世

然後連登仔又埋怨港女對鬼佬門常開

發夢 美國佬最鍾意屌賓賓

港女：follow me this way

美國佬偏好賓賓

同埋就算係港女, 鬼佬同我地既審美眼光係好唔同,
佢地專揀影響市容既港女豬扒食

將樣衰港女進貢換美軍保護, 係明智既

基因係要溝先得到最好

係, 生物學黎
DNA會越黎越好, 生物多樣性

亞歐混血最完美同好似少病啲

睇做鬼門關常開

黑珍珠

好想俾美軍啲肌肉佬屌

D 鬼佬真係大波就得. 樣冇所謂

佢哋鍾意賓妹啲拉定美裔樣

咁上貢cat gril比美軍係咪可以拎綠卡